除咗比負皮， 仲有乜作為

所謂既政策措施越來越荒謬
社會各界既改革變質好明顯
反對聲音已滅報章媒體被壓
大量巨企徹租徹資傻既都明
活係流氓政權管治下既社會
難道你仲奢望佢講倫理道德？
除咗每個新措施post比負皮
十個有九既留言都係井底蛙
天真無邪換句話係戇鳩無知
想贏靠蠻力又明知無好結果
叫你了解敵人背景歷史事蹟
知己知彼起碼可以早有準備
成班就殘體字不了蝗來蝗去
除左比負皮你地改變唔到溫水煮蛙既事實
除非充實自己有知識有金錢
否則

allin GME 成班井底蛙不學無術

0分重作 祝你全家俾車撞死